炮台山有狗車同便衣

岩岩經過炮台山，見到城市入面有幾架狗車同便衣，唔知一陣會唔會又角色扮演